{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782558594","data":{"timestamp":" 946782558593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782559234","data":{"timestamp":" 946782559233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782559494","data":{"timestamp":" 946782559493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782560065","data":{"timestamp":" 946782560064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782561226","data":{"timestamp":" 946782561225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782561994","data":{"timestamp":" 946782561993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782563417","data":{"timestamp":" 946782563416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782564315","data":{"timestamp":" 946782564314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782564956","data":{"timestamp":" 946782564955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782565900","data":{"timestamp":" 946782565899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782566551","data":{"timestamp":" 946782566550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782568988","data":{"timestamp":" 946782568987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782569246","data":{"timestamp":" 946782569245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782570182","data":{"timestamp":" 946782570182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782571074","data":{"timestamp":" 946782571073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782571919","data":{"timestamp":" 946782571917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782572826","data":{"timestamp":" 946782572825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782575552","data":{"timestamp":" 946782575552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782575992","data":{"timestamp":" 946782575991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782576702","data":{"timestamp":" 946782576701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782577762","data":{"timestamp":" 946782577762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782578703","data":{"timestamp":" 946782578702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782579534","data":{"timestamp":" 946782579533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782580469","data":{"timestamp":" 946782580469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782582098","data":{"timestamp":" 946782582097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782582309","data":{"timestamp":" 946782582308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782583172","data":{"timestamp":" 946782583172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782583886","data":{"timestamp":" 946782583885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782584198","data":{"timestamp":" 946782584197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782585080","data":{"timestamp":" 946782585080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782586154","data":{"timestamp":" 946782586153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782589202","data":{"timestamp":" 946782589201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782589823","data":{"timestamp":" 946782589822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782590938","data":{"timestamp":" 946782590936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782592092","data":{"timestamp":" 946782592092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782592448","data":{"timestamp":" 946782592447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782593331","data":{"timestamp":" 946782593330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782594579","data":{"timestamp":" 946782594578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782595420","data":{"timestamp":" 946782595419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782598065","data":{"timestamp":" 946782598064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782598965","data":{"timestamp":" 946782598964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782599545","data":{"timestamp":" 946782599545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782599794","data":{"timestamp":" 946782599793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782600523","data":{"timestamp":" 946782600522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782601346","data":{"timestamp":" 946782601345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782604033","data":{"timestamp":" 946782604032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782605038","data":{"timestamp":" 946782605037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782605517","data":{"timestamp":" 946782605516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782605786","data":{"timestamp":" 946782605786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782606574","data":{"timestamp":" 946782606574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782607876","data":{"timestamp":" 946782607876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782608209","data":{"timestamp":" 946782608208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782609452","data":{"timestamp":" 946782609452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782610376","data":{"timestamp":" 946782610375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782611041","data":{"timestamp":" 946782611040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782611292","data":{"timestamp":" 946782611292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782612162","data":{"timestamp":" 946782612161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782612703","data":{"timestamp":" 946782612703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782613292","data":{"timestamp":" 946782613291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782613867","data":{"timestamp":" 946782613867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782616643","data":{"timestamp":" 946782616642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782617915","data":{"timestamp":" 946782617914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782618939","data":{"timestamp":" 946782618938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782620304","data":{"timestamp":" 946782620304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782621361","data":{"timestamp":" 946782621360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782621904","data":{"timestamp":" 946782621902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782623073","data":{"timestamp":" 946782623072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782624530","data":{"timestamp":" 946782624530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782625675","data":{"timestamp":" 946782625675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782626227","data":{"timestamp":" 946782626227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782627189","data":{"timestamp":" 946782627188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782629663","data":{"timestamp":" 946782629663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782630644","data":{"timestamp":" 946782630644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782630953","data":{"timestamp":" 946782630952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782631728","data":{"timestamp":" 946782631728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782633089","data":{"timestamp":" 946782633089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782633763","data":{"timestamp":" 946782633763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782634194","data":{"timestamp":" 946782634193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782635052","data":{"timestamp":" 946782635052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782636097","data":{"timestamp":" 946782636097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782636582","data":{"timestamp":" 946782636581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782637538","data":{"timestamp":" 946782637537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782637741","data":{"timestamp":" 946782637740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782638526","data":{"timestamp":" 946782638525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782641177","data":{"timestamp":" 946782641176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782642191","data":{"timestamp":" 946782642189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782643165","data":{"timestamp":" 946782643164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782644400","data":{"timestamp":" 946782644399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782645043","data":{"timestamp":" 946782645042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782646199","data":{"timestamp":" 946782646198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782647036","data":{"timestamp":" 946782647035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782647789","data":{"timestamp":" 946782647789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782647953","data":{"timestamp":" 946782647953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782648727","data":{"timestamp":" 946782648726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782651911","data":{"timestamp":" 946782651911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782653201","data":{"timestamp":" 946782653200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782654051","data":{"timestamp":" 946782654051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782656255","data":{"timestamp":" 946782656254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782657135","data":{"timestamp":" 946782657134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782658368","data":{"timestamp":" 946782658367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782659055","data":{"timestamp":" 946782659055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782659624","data":{"timestamp":" 946782659624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782660266","data":{"timestamp":" 946782660265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782661299","data":{"timestamp":" 946782661299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782661700","data":{"timestamp":" 946782661699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782662433","data":{"timestamp":" 946782662433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782662934","data":{"timestamp":" 946782662933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782663395","data":{"timestamp":" 946782663395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782664021","data":{"timestamp":" 946782664020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782666400","data":{"timestamp":" 946782666399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782668090","data":{"timestamp":" 946782668090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782669251","data":{"timestamp":" 946782669250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782670030","data":{"timestamp":" 946782670029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782670507","data":{"timestamp":" 946782670506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782671588","data":{"timestamp":" 946782671587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782672158","data":{"timestamp":" 946782672157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782674794","data":{"timestamp":" 946782674793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782675715","data":{"timestamp":" 946782675714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782676431","data":{"timestamp":" 946782676430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782676616","data":{"timestamp":" 946782676615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782677143","data":{"timestamp":" 946782677143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782677875","data":{"timestamp":" 946782677874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782678442","data":{"timestamp":" 946782678442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782681386","data":{"timestamp":" 946782681385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782682014","data":{"timestamp":" 946782682013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782685304","data":{"timestamp":" 946782685304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782686704","data":{"timestamp":" 946782686703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782686992","data":{"timestamp":" 946782686992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782687864","data":{"timestamp":" 946782687864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782689143","data":{"timestamp":" 946782689142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782690024","data":{"timestamp":" 946782690024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782690118","data":{"timestamp":" 946782690118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782690470","data":{"timestamp":" 946782690469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782691532","data":{"timestamp":" 946782691532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782692487","data":{"timestamp":" 946782692486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782694479","data":{"timestamp":" 946782694479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782695321","data":{"timestamp":" 946782695320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782695427","data":{"timestamp":" 946782695427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782696420","data":{"timestamp":" 946782696420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782697894","data":{"timestamp":" 946782697894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782698962","data":{"timestamp":" 946782698962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782700526","data":{"timestamp":" 946782700526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782701080","data":{"timestamp":" 946782701080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782701834","data":{"timestamp":" 946782701834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782704823","data":{"timestamp":" 946782704822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782706065","data":{"timestamp":" 946782706064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782706877","data":{"timestamp":" 946782706876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782707990","data":{"timestamp":" 946782707989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782708597","data":{"timestamp":" 946782708596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782709579","data":{"timestamp":" 946782709579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782710445","data":{"timestamp":" 946782710444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782711569","data":{"timestamp":" 946782711568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782712670","data":{"timestamp":" 946782712669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782715390","data":{"timestamp":" 946782715389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782716404","data":{"timestamp":" 946782716404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782718107","data":{"timestamp":" 946782718106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782718744","data":{"timestamp":" 946782718743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782719154","data":{"timestamp":" 946782719154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782719986","data":{"timestamp":" 946782719985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782722848","data":{"timestamp":" 946782722847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782724041","data":{"timestamp":" 946782724040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782724652","data":{"timestamp":" 946782724651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782725503","data":{"timestamp":" 946782725503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782726800","data":{"timestamp":" 946782726800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782727689","data":{"timestamp":" 946782727687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782728826","data":{"timestamp":" 946782728825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782729316","data":{"timestamp":" 946782729316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782729921","data":{"timestamp":" 946782729921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782730797","data":{"timestamp":" 946782730797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782731452","data":{"timestamp":" 946782731451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782732117","data":{"timestamp":" 946782732116"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782732640","data":{"timestamp":" 946782732639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782733392","data":{"timestamp":" 946782733391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782733876","data":{"timestamp":" 946782733875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782734410","data":{"timestamp":" 946782734409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782735406","data":{"timestamp":" 946782735406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782735681","data":{"timestamp":" 946782735680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782736569","data":{"timestamp":" 946782736568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782738567","data":{"timestamp":" 946782738566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782739436","data":{"timestamp":" 946782739436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782740381","data":{"timestamp":" 946782740380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782741016","data":{"timestamp":" 946782741016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782741248","data":{"timestamp":" 946782741247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782742184","data":{"timestamp":" 946782742183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782743340","data":{"timestamp":" 946782743339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782743896","data":{"timestamp":" 946782743896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782744701","data":{"timestamp":" 946782744700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782745496","data":{"timestamp":" 946782745496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782746085","data":{"timestamp":" 946782746085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782746943","data":{"timestamp":" 946782746943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782747829","data":{"timestamp":" 946782747828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782748686","data":{"timestamp":" 946782748685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782749404","data":{"timestamp":" 946782749403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782751369","data":{"timestamp":" 946782751368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782751921","data":{"timestamp":" 946782751920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782752914","data":{"timestamp":" 946782752914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782753603","data":{"timestamp":" 946782753602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782756928","data":{"timestamp":" 946782756928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782758311","data":{"timestamp":" 946782758310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782758562","data":{"timestamp":" 946782758561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782758962","data":{"timestamp":" 946782758961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782759811","data":{"timestamp":" 946782759808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782761150","data":{"timestamp":" 946782761150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782762774","data":{"timestamp":" 946782762774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782763027","data":{"timestamp":" 946782763026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782764097","data":{"timestamp":" 946782764096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782765695","data":{"timestamp":" 946782765694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782767210","data":{"timestamp":" 946782767209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782768007","data":{"timestamp":" 946782768006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782768119","data":{"timestamp":" 946782768119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782768797","data":{"timestamp":" 946782768797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782769695","data":{"timestamp":" 946782769695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782771749","data":{"timestamp":" 946782771748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782771993","data":{"timestamp":" 946782771993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782772729","data":{"timestamp":" 946782772729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782773641","data":{"timestamp":" 946782773640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782773863","data":{"timestamp":" 946782773862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782775112","data":{"timestamp":" 946782775111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782777561","data":{"timestamp":" 946782777560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782777979","data":{"timestamp":" 946782777978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782778686","data":{"timestamp":" 946782778685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782779608","data":{"timestamp":" 946782779607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782780641","data":{"timestamp":" 946782780641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782781851","data":{"timestamp":" 946782781850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782782534","data":{"timestamp":" 946782782534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782783727","data":{"timestamp":" 946782783727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782784382","data":{"timestamp":" 946782784381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782785213","data":{"timestamp":" 946782785213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782785378","data":{"timestamp":" 946782785377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782786413","data":{"timestamp":" 946782786413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782788656","data":{"timestamp":" 946782788655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782789173","data":{"timestamp":" 946782789172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782790002","data":{"timestamp":" 946782790001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782792970","data":{"timestamp":" 946782792970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782793683","data":{"timestamp":" 946782793682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782794308","data":{"timestamp":" 946782794307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782795170","data":{"timestamp":" 946782795170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782796212","data":{"timestamp":" 946782796211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782798455","data":{"timestamp":" 946782798454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782798904","data":{"timestamp":" 946782798903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782799905","data":{"timestamp":" 946782799905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782801068","data":{"timestamp":" 946782801068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782802221","data":{"timestamp":" 946782802220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782803014","data":{"timestamp":" 946782803013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782804521","data":{"timestamp":" 946782804521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782805453","data":{"timestamp":" 946782805452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782806790","data":{"timestamp":" 946782806789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782807323","data":{"timestamp":" 946782807323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782807947","data":{"timestamp":" 946782807947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782808811","data":{"timestamp":" 946782808811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782809644","data":{"timestamp":" 946782809644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782810286","data":{"timestamp":" 946782810286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782810848","data":{"timestamp":" 946782810848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782811621","data":{"timestamp":" 946782811621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782812143","data":{"timestamp":" 946782812143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782812736","data":{"timestamp":" 946782812736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782812952","data":{"timestamp":" 946782812951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782813646","data":{"timestamp":" 946782813646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782814488","data":{"timestamp":" 946782814488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782816971","data":{"timestamp":" 946782816970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782817350","data":{"timestamp":" 946782817349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782818016","data":{"timestamp":" 946782818015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782818809","data":{"timestamp":" 946782818808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782819060","data":{"timestamp":" 946782819059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782819549","data":{"timestamp":" 946782819549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782820382","data":{"timestamp":" 946782820381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782821163","data":{"timestamp":" 946782821162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782822224","data":{"timestamp":" 946782822224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782822826","data":{"timestamp":" 946782822825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782826141","data":{"timestamp":" 946782826140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782826902","data":{"timestamp":" 946782826901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782827892","data":{"timestamp":" 946782827891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782828769","data":{"timestamp":" 946782828768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782829830","data":{"timestamp":" 946782829829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782830327","data":{"timestamp":" 946782830327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782831410","data":{"timestamp":" 946782831409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782832583","data":{"timestamp":" 946782832582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782833949","data":{"timestamp":" 946782833948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782834310","data":{"timestamp":" 946782834310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782835004","data":{"timestamp":" 946782835003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782835304","data":{"timestamp":" 946782835303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782836348","data":{"timestamp":" 946782836347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782838935","data":{"timestamp":" 946782838934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782840463","data":{"timestamp":" 946782840462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782841673","data":{"timestamp":" 946782841672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782841981","data":{"timestamp":" 946782841980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782843005","data":{"timestamp":" 946782843004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782843928","data":{"timestamp":" 946782843927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782844909","data":{"timestamp":" 946782844909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782845138","data":{"timestamp":" 946782845137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782845608","data":{"timestamp":" 946782845608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782846331","data":{"timestamp":" 946782846331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782846873","data":{"timestamp":" 946782846873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782848629","data":{"timestamp":" 946782848628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782849181","data":{"timestamp":" 946782849181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782850048","data":{"timestamp":" 946782850048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782850302","data":{"timestamp":" 946782850301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782851334","data":{"timestamp":" 946782851334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782852718","data":{"timestamp":" 946782852718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782854649","data":{"timestamp":" 946782854648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782855198","data":{"timestamp":" 946782855197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782856028","data":{"timestamp":" 946782856027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782856939","data":{"timestamp":" 946782856939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782857449","data":{"timestamp":" 946782857448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782858970","data":{"timestamp":" 946782858969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782861547","data":{"timestamp":" 946782861547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782862012","data":{"timestamp":" 946782862011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782863432","data":{"timestamp":" 946782863432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782863840","data":{"timestamp":" 946782863839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782864287","data":{"timestamp":" 946782864286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782864624","data":{"timestamp":" 946782864623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782865615","data":{"timestamp":" 946782865614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782867009","data":{"timestamp":" 946782867008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782868085","data":{"timestamp":" 946782868084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782868810","data":{"timestamp":" 946782868810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782869041","data":{"timestamp":" 946782869040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782869811","data":{"timestamp":" 946782869811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782870083","data":{"timestamp":" 946782870082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782870696","data":{"timestamp":" 946782870695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782870918","data":{"timestamp":" 946782870918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782871827","data":{"timestamp":" 946782871826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782874866","data":{"timestamp":" 946782874865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782875458","data":{"timestamp":" 946782875458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782876299","data":{"timestamp":" 946782876299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782877223","data":{"timestamp":" 946782877222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782878153","data":{"timestamp":" 946782878153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782880942","data":{"timestamp":" 946782880941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782882136","data":{"timestamp":" 946782882136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782882676","data":{"timestamp":" 946782882675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782883573","data":{"timestamp":" 946782883572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782884496","data":{"timestamp":" 946782884496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782885148","data":{"timestamp":" 946782885147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782885859","data":{"timestamp":" 946782885858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782888099","data":{"timestamp":" 946782888098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782889230","data":{"timestamp":" 946782889229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782890424","data":{"timestamp":" 946782890423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782891475","data":{"timestamp":" 946782891475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782892339","data":{"timestamp":" 946782892339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782892688","data":{"timestamp":" 946782892688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782893553","data":{"timestamp":" 946782893552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782893823","data":{"timestamp":" 946782893822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782894362","data":{"timestamp":" 946782894362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782894576","data":{"timestamp":" 946782894576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782895191","data":{"timestamp":" 946782895191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782897839","data":{"timestamp":" 946782897838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782898482","data":{"timestamp":" 946782898481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782898970","data":{"timestamp":" 946782898970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782900291","data":{"timestamp":" 946782900290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782900800","data":{"timestamp":" 946782900800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782901021","data":{"timestamp":" 946782901020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782901691","data":{"timestamp":" 946782901689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782902741","data":{"timestamp":" 946782902740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782903456","data":{"timestamp":" 946782903455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782903682","data":{"timestamp":" 946782903681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782904333","data":{"timestamp":" 946782904332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782905227","data":{"timestamp":" 946782905227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782905499","data":{"timestamp":" 946782905498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782906238","data":{"timestamp":" 946782906237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782907053","data":{"timestamp":" 946782907052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782907336","data":{"timestamp":" 946782907335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782908079","data":{"timestamp":" 946782908079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782910651","data":{"timestamp":" 946782910650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782911942","data":{"timestamp":" 946782911941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782912833","data":{"timestamp":" 946782912832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782913203","data":{"timestamp":" 946782913202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782913719","data":{"timestamp":" 946782913719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782914545","data":{"timestamp":" 946782914545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782914824","data":{"timestamp":" 946782914823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782917462","data":{"timestamp":" 946782917462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782917950","data":{"timestamp":" 946782917950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782918932","data":{"timestamp":" 946782918931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782919406","data":{"timestamp":" 946782919406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782920109","data":{"timestamp":" 946782920108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782920694","data":{"timestamp":" 946782920693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782921291","data":{"timestamp":" 946782921290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782922213","data":{"timestamp":" 946782922212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782924714","data":{"timestamp":" 946782924714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782925251","data":{"timestamp":" 946782925251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782926511","data":{"timestamp":" 946782926511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782927321","data":{"timestamp":" 946782927320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782928553","data":{"timestamp":" 946782928552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782928921","data":{"timestamp":" 946782928921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782930181","data":{"timestamp":" 946782930180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782933549","data":{"timestamp":" 946782933548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782935087","data":{"timestamp":" 946782935087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782935635","data":{"timestamp":" 946782935634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782936257","data":{"timestamp":" 946782936256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782939051","data":{"timestamp":" 946782939050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782939642","data":{"timestamp":" 946782939641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782940222","data":{"timestamp":" 946782940221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782941554","data":{"timestamp":" 946782941553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782941833","data":{"timestamp":" 946782941832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782942701","data":{"timestamp":" 946782942700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782944448","data":{"timestamp":" 946782944447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782946064","data":{"timestamp":" 946782946063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782946730","data":{"timestamp":" 946782946729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782948365","data":{"timestamp":" 946782948365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782949447","data":{"timestamp":" 946782949446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782949988","data":{"timestamp":" 946782949987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782950873","data":{"timestamp":" 946782950873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782953318","data":{"timestamp":" 946782953316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782954992","data":{"timestamp":" 946782954991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782955855","data":{"timestamp":" 946782955854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782957069","data":{"timestamp":" 946782957069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782958075","data":{"timestamp":" 946782958073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782958913","data":{"timestamp":" 946782958913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782959766","data":{"timestamp":" 946782959766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782960560","data":{"timestamp":" 946782960558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782961793","data":{"timestamp":" 946782961793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782962425","data":{"timestamp":" 946782962425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782963499","data":{"timestamp":" 946782963499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782964143","data":{"timestamp":" 946782964142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782964723","data":{"timestamp":" 946782964722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782965447","data":{"timestamp":" 946782965446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782967628","data":{"timestamp":" 946782967627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782968289","data":{"timestamp":" 946782968288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782968897","data":{"timestamp":" 946782968896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782970289","data":{"timestamp":" 946782970288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782971482","data":{"timestamp":" 946782971482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782972255","data":{"timestamp":" 946782972254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782972910","data":{"timestamp":" 946782972909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782974033","data":{"timestamp":" 946782974032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782975550","data":{"timestamp":" 946782975549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782976696","data":{"timestamp":" 946782976696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782978858","data":{"timestamp":" 946782978858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782979814","data":{"timestamp":" 946782979812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782980569","data":{"timestamp":" 946782980568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782981680","data":{"timestamp":" 946782981678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782982457","data":{"timestamp":" 946782982456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782983279","data":{"timestamp":" 946782983278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782986055","data":{"timestamp":" 946782986052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782986138","data":{"timestamp":" 946782986138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" bf191abb-64c8-49ad-90ea-e539c4ca572d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783019534","data":{"timestamp":" 946783019534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 03996f62-5f23-4f6b-84d4-88129a85e30f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783058223","data":{"timestamp":" 946783058222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 03996f62-5f23-4f6b-84d4-88129a85e30f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783058348","data":{"timestamp":" 946783058348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 03996f62-5f23-4f6b-84d4-88129a85e30f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783084289","data":{"timestamp":" 946783084289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_nyu-kwu-re"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783089788","data":{"timestamp":" 946783089788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-ku-mbe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783094531","data":{"timestamp":" 946783094531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_mwe-kwu-mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783099478","data":{"timestamp":" 946783099478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_du-kwu-vyi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783104938","data":{"timestamp":" 946783104938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_ga-la-kwu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783109605","data":{"timestamp":" 946783109605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_la-kwu-gi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783114117","data":{"timestamp":" 946783114117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-sho-yu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783120128","data":{"timestamp":" 946783120128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-po-yu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783125050","data":{"timestamp":" 946783125050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_ngu-swa-kwu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783129427","data":{"timestamp":" 946783129427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_ng'e-kwu-te"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783135216","data":{"timestamp":" 946783135216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 140bac22-be33-4719-a62e-bef6eeb4feee"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.show.69"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kwu_ng'e-kwu-te"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783148737","data":{"timestamp":" 946783148737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-wi-chu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783153667","data":{"timestamp":" 946783153667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_mlo-kwa-kwu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwa"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783158870","data":{"timestamp":" 946783158870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_mlo-kwa-kwu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783163392","data":{"timestamp":" 946783163392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_swa-kwu-gi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783168585","data":{"timestamp":" 946783168585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-mko-ve"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783172843","data":{"timestamp":" 946783172842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-vyi-msta"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783177723","data":{"timestamp":" 946783177722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_mi-pe-kwu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783182390","data":{"timestamp":" 946783182389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_nchi-kwu-swa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783187209","data":{"timestamp":" 946783187208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-mki-dha"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783191884","data":{"timestamp":" 946783191884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_mwo-kwu-shu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783196458","data":{"timestamp":" 946783196457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-kwi-mpa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kwu"," userResponse":" kwu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783202248","data":{"timestamp":" 946783202247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" c26ca40b-b1e1-413a-b7f7-238628ab61f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_kwu..kwu.syl.rand.all.stat.noShow.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kwu_kwu-kwi-mpa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783235535","data":{"timestamp":" 946783235534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783236175","data":{"timestamp":" 946783236174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783236429","data":{"timestamp":" 946783236428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783237000","data":{"timestamp":" 946783236999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783238157","data":{"timestamp":" 946783238156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783238925","data":{"timestamp":" 946783238925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783240349","data":{"timestamp":" 946783240348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783241246","data":{"timestamp":" 946783241245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783241887","data":{"timestamp":" 946783241887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783242828","data":{"timestamp":" 946783242828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783243480","data":{"timestamp":" 946783243480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783245920","data":{"timestamp":" 946783245919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783246175","data":{"timestamp":" 946783246174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783247112","data":{"timestamp":" 946783247111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783247902","data":{"timestamp":" 946783247902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783247987","data":{"timestamp":" 946783247987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" e226bbe2-54cc-4186-a4fd-c9ba4315be19"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783281432","data":{"timestamp":" 946783281432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_msi_kwu_du"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783288082","data":{"timestamp":" 946783288080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_twa_mba_kwu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783294718","data":{"timestamp":" 946783294718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_kwu_shi_ro"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783301378","data":{"timestamp":" 946783301375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_go_kwu_shu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783308038","data":{"timestamp":" 946783308038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_sho_mbe_kwu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783314659","data":{"timestamp":" 946783314658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gi_jo_kwu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783321324","data":{"timestamp":" 946783321324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_nu_kwu_ku"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783327979","data":{"timestamp":" 946783327979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_wi_kwu_ma"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783334632","data":{"timestamp":" 946783334631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mba_yo_kwu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783341276","data":{"timestamp":" 946783341275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_mna_cho_kwu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783353363","data":{"timestamp":" 946783353362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 22bd7cc9-5312-413b-a89e-bd7e187b5ed4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_syl.lc.say.kwu..kwu.noShow..24"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_mna_cho_kwu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783370554","data":{"timestamp":" 946783370554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783373550","data":{"timestamp":" 946783373549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783375147","data":{"timestamp":" 946783375146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWE"," userResponse":" KWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783377763","data":{"timestamp":" 946783377763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWE"," userResponse":" KWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783379369","data":{"timestamp":" 946783379368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWI"," userResponse":" KWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783381665","data":{"timestamp":" 946783381664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWI"," userResponse":" KWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783383261","data":{"timestamp":" 946783383260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWO"," userResponse":" KWO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783385529","data":{"timestamp":" 946783385528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWO"," userResponse":" KWO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783387157","data":{"timestamp":" 946783387156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWU"," userResponse":" KWU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783389394","data":{"timestamp":" 946783389393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWU"," userResponse":" KWU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.kwa..kwu.asc.lc.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783391420","data":{"timestamp":" 946783391419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783391513","data":{"timestamp":" 946783391513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" baac579b-bf66-49f1-9601-c5b7ebd1ec82"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.kwa..kwu.asc.lc.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWU"," userResponse":" KWU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783406540","data":{"timestamp":" 946783406540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783407603","data":{"timestamp":" 946783407603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783411244","data":{"timestamp":" 946783411243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWE"," userResponse":" KWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783412312","data":{"timestamp":" 946783412311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWE"," userResponse":" KWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783415906","data":{"timestamp":" 946783415905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWI"," userResponse":" KWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783416970","data":{"timestamp":" 946783416969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWI"," userResponse":" KWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783420597","data":{"timestamp":" 946783420596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWO"," userResponse":" KWO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783421659","data":{"timestamp":" 946783421658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWO"," userResponse":" KWO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783425132","data":{"timestamp":" 946783425131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWU"," userResponse":" KWU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783426185","data":{"timestamp":" 946783426184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWU"," userResponse":" KWU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.kwa..kwu.asc.lc.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783429472","data":{"timestamp":" 946783429471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783429612","data":{"timestamp":" 946783429612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 4cf30cbd-96aa-4291-a27f-c2c53621c23d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.kwa..kwu.asc.lc.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kwu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWU"," userResponse":" KWU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783451419","data":{"timestamp":" 946783451419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nje_nje-mgo-vyu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nje"," userResponse":" nje"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783456176","data":{"timestamp":" 946783456175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mba_mto-mba-mti"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mba"," userResponse":" mba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783460831","data":{"timestamp":" 946783460831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nju_she-nju-mjo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nju"," userResponse":" nju"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783466015","data":{"timestamp":" 946783466015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mna_mwu-vyo-mna"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mna"," userResponse":" mna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783471133","data":{"timestamp":" 946783471133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_she_she-vya-nge"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" she"," userResponse":" she"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783476291","data":{"timestamp":" 946783476291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mku_shi-mko-mku"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mku"," userResponse":" mku"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783481034","data":{"timestamp":" 946783481033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mfa_nde-vye-mfa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mfa"," userResponse":" mfa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783485887","data":{"timestamp":" 946783485886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mza_mwi-mza-mgu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mza"," userResponse":" mza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783490604","data":{"timestamp":" 946783490603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_cho_mje-cho-mti"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" cho"," userResponse":" cho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783495183","data":{"timestamp":" 946783495183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mna_mna-mle-kwa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mna"," userResponse":" mna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783500966","data":{"timestamp":" 946783500964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 3cdb36cb-a8f0-4309-8bc5-ddaeaa467e9d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mna_mna-mle-kwa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783518003","data":{"timestamp":" 946783518002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783518399","data":{"timestamp":" 946783518397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783518646","data":{"timestamp":" 946783518645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783518969","data":{"timestamp":" 946783518968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783519213","data":{"timestamp":" 946783519212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783522670","data":{"timestamp":" 946783522669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783522972","data":{"timestamp":" 946783522972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783523889","data":{"timestamp":" 946783523889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783524323","data":{"timestamp":" 946783524322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783527303","data":{"timestamp":" 946783527302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783527597","data":{"timestamp":" 946783527596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783528455","data":{"timestamp":" 946783528454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783529132","data":{"timestamp":" 946783529131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783529880","data":{"timestamp":" 946783529879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783530221","data":{"timestamp":" 946783530220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783530507","data":{"timestamp":" 946783530507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783530833","data":{"timestamp":" 946783530833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783531110","data":{"timestamp":" 946783531109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783534809","data":{"timestamp":" 946783534809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783535202","data":{"timestamp":" 946783535201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783535441","data":{"timestamp":" 946783535441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783535764","data":{"timestamp":" 946783535763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783536013","data":{"timestamp":" 946783536013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783539514","data":{"timestamp":" 946783539513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783539816","data":{"timestamp":" 946783539815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783540736","data":{"timestamp":" 946783540735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783541169","data":{"timestamp":" 946783541168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783544108","data":{"timestamp":" 946783544108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783544398","data":{"timestamp":" 946783544398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783545253","data":{"timestamp":" 946783545253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783545929","data":{"timestamp":" 946783545928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783546678","data":{"timestamp":" 946783546677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783547023","data":{"timestamp":" 946783547023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783547311","data":{"timestamp":" 946783547311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783547637","data":{"timestamp":" 946783547636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783547915","data":{"timestamp":" 946783547914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783551373","data":{"timestamp":" 946783551372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783551514","data":{"timestamp":" 946783551514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 110914b5-9057-4e71-82b8-970af92a77dc"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783576486","data":{"timestamp":" 946783576486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mwi-mbi-ng'u"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783585456","data":{"timestamp":" 946783585456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_swa-bwa-mbi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" bwa"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783590966","data":{"timestamp":" 946783590966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_swa-bwa-mbi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783596018","data":{"timestamp":" 946783596018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-so-hi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783601055","data":{"timestamp":" 946783601055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-mlo-ti"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783605816","data":{"timestamp":" 946783605816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-ngo-mwu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783611244","data":{"timestamp":" 946783611244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_che-mbi-vyu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783616433","data":{"timestamp":" 946783616432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-ro-me"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783621383","data":{"timestamp":" 946783621383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_je-pe-mbi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783626718","data":{"timestamp":" 946783626718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_me-mbi-no"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783631311","data":{"timestamp":" 946783631311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_twi-mbi-ng'e"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783637098","data":{"timestamp":" 946783637095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 1d55fc80-2144-4801-adec-4e5ae0dcfc02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.all.stat.show.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mbi_twi-mbi-ng'e"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783661685","data":{"timestamp":" 946783661685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-nchi-mchi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783666348","data":{"timestamp":" 946783666347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_twi-mbi-ni"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783670763","data":{"timestamp":" 946783670763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_li-mbi-fi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783675542","data":{"timestamp":" 946783675542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_nyi-mbi-wi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783680851","data":{"timestamp":" 946783680851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_ng'i-shi-mbi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783685309","data":{"timestamp":" 946783685308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-ji-hi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783690124","data":{"timestamp":" 946783690123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_nji-ri-mbi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783695262","data":{"timestamp":" 946783695262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-fi-vyi"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783701193","data":{"timestamp":" 946783701193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_mbi-ndi-nchi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783706835","data":{"timestamp":" 946783706835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mbi_nchi-ng'i-mbi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mbi"," userResponse":" mbi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783712612","data":{"timestamp":" 946783712611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9e1f3993-97c4-4199-a58d-9a737e723690"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_mbi..mbi.syl.rand.sim.stat.show.73"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mbi_nchi-ng'i-mbi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783725771","data":{"timestamp":" 946783725771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nya"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYA"," userResponse":" NYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783728323","data":{"timestamp":" 946783728323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nya"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYA"," userResponse":" NYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783729954","data":{"timestamp":" 946783729953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYE"," userResponse":" NYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783732481","data":{"timestamp":" 946783732480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nye"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYE"," userResponse":" NYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783734103","data":{"timestamp":" 946783734102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYI"," userResponse":" NYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783736549","data":{"timestamp":" 946783736548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYI"," userResponse":" NYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783738132","data":{"timestamp":" 946783738131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYO"," userResponse":" NYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783740296","data":{"timestamp":" 946783740295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYO"," userResponse":" NYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783741898","data":{"timestamp":" 946783741897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYU"," userResponse":" NYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783744286","data":{"timestamp":" 946783744285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYU"," userResponse":" NYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783746327","data":{"timestamp":" 946783746325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" nyu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783746421","data":{"timestamp":" 946783746420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" ae7cad79-d72f-49ac-8437-93cd5b86171a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.nya..nyu.asc.lc.32__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" nyu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYU"," userResponse":" NYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783760345","data":{"timestamp":" 946783760344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBA"," userResponse":" MBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783763246","data":{"timestamp":" 946783763245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBA"," userResponse":" MBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783764848","data":{"timestamp":" 946783764847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783767258","data":{"timestamp":" 946783767257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783768885","data":{"timestamp":" 946783768884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBI"," userResponse":" MBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783771001","data":{"timestamp":" 946783771000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBI"," userResponse":" MBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783772614","data":{"timestamp":" 946783772613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBO"," userResponse":" MBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783774914","data":{"timestamp":" 946783774914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBO"," userResponse":" MBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783776531","data":{"timestamp":" 946783776530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783778645","data":{"timestamp":" 946783778644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.mba..mbu.asc.lc.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783780673","data":{"timestamp":" 946783780672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783780767","data":{"timestamp":" 946783780766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 5df641ad-a535-443a-8bab-a6a7a8be76c0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.mba..mbu.asc.lc.38"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783796052","data":{"timestamp":" 946783796052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBA"," userResponse":" MBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783797119","data":{"timestamp":" 946783797118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBA"," userResponse":" MBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783800785","data":{"timestamp":" 946783800785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783801847","data":{"timestamp":" 946783801847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBE"," userResponse":" MBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783805291","data":{"timestamp":" 946783805290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBI"," userResponse":" MBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783806352","data":{"timestamp":" 946783806351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBI"," userResponse":" MBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783812417","data":{"timestamp":" 946783812417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783813479","data":{"timestamp":" 946783813478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBO"," userResponse":" MBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783820073","data":{"timestamp":" 946783820073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783821144","data":{"timestamp":" 946783821143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.mba..mbu.asc.lc.46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783824459","data":{"timestamp":" 946783824458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783824566","data":{"timestamp":" 946783824566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 9937a8e1-5fed-4f50-83c5-4fc0517f7a42"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.mba..mbu.asc.lc.46"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mbu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBU"," userResponse":" MBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783838453","data":{"timestamp":" 946783838453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nju_she-nju-mjo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nju"," userResponse":" nju"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783848102","data":{"timestamp":" 946783848102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mba_mto-mba-mti"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mba"," userResponse":" mba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783856789","data":{"timestamp":" 946783856789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mna_mwu-vyo-mna"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mna"," userResponse":" mna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783862017","data":{"timestamp":" 946783862017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mna_mna-mle-kwa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mna"," userResponse":" mna"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783867842","data":{"timestamp":" 946783867841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mza_mwi-mza-mgu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mza"," userResponse":" mza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783873079","data":{"timestamp":" 946783873079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mku_shi-mko-mku"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mku"," userResponse":" mku"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783878045","data":{"timestamp":" 946783878045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nje_nje-mgo-vyu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nje"," userResponse":" nje"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783882568","data":{"timestamp":" 946783882567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_cho_mje-cho-mti"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" cho"," userResponse":" cho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783887915","data":{"timestamp":" 946783887915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mfa_nde-vye-mfa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mfa"," userResponse":" mfa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783893289","data":{"timestamp":" 946783893289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_she_she-vya-nge"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" she"," userResponse":" she"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783899076","data":{"timestamp":" 946783899075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 417423fc-5160-4882-be9b-0489ccd2a143"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.75__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_she_she-vya-nge"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783913107","data":{"timestamp":" 946783913107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nde_kwa-mwi-nde"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nde"," userResponse":" nde"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783920307","data":{"timestamp":" 946783920307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mzu_mme-dha-mzu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mzu"," userResponse":" mzu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783925734","data":{"timestamp":" 946783925734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mgu_nje-nja-mgu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mgu"," userResponse":" mgu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783930896","data":{"timestamp":" 946783930896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mpi_mpi-bwa-cha"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mpi"," userResponse":" mpi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783936093","data":{"timestamp":" 946783936093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nji_bwa-nji-mfa"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nji"," userResponse":" nji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783948039","data":{"timestamp":" 946783948039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nja_mwo-vya-nja"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nja"," userResponse":" nja"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783954643","data":{"timestamp":" 946783954643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mta_nji-mno-mta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mta"," userResponse":" mta"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783959916","data":{"timestamp":" 946783959916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mki_mgo-mke-mki"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mki"," userResponse":" mki"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783965599","data":{"timestamp":" 946783965599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_thi_njo-swa-thi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" thi"," userResponse":" thi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783972008","data":{"timestamp":" 946783972008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ndu_ndu-chi-nyi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ndu"," userResponse":" ndu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783977773","data":{"timestamp":" 946783977773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" fa7e55ef-a48f-487b-8799-970340520519"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_3ch..3ch.syl.rand.all.stat.show.76__it_8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ndu_ndu-chi-nyi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784072841","data":{"timestamp":" 946784072841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784076415","data":{"timestamp":" 946784076415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784080124","data":{"timestamp":" 946784080124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784094968","data":{"timestamp":" 946784094968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784098999","data":{"timestamp":" 946784098999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784101769","data":{"timestamp":" 946784101768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784112050","data":{"timestamp":" 946784112049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784114115","data":{"timestamp":" 946784114115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784116621","data":{"timestamp":" 946784116621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784126706","data":{"timestamp":" 946784126706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mpa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784129858","data":{"timestamp":" 946784129858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mpa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784132440","data":{"timestamp":" 946784132440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mpa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784142219","data":{"timestamp":" 946784142219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mvu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784145022","data":{"timestamp":" 946784145021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mvu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784147538","data":{"timestamp":" 946784147538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mvu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784156051","data":{"timestamp":" 946784156051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_shu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784159396","data":{"timestamp":" 946784159396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_shu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784162095","data":{"timestamp":" 946784162094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_shu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784171132","data":{"timestamp":" 946784171132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mte"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784173987","data":{"timestamp":" 946784173987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mte"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784177257","data":{"timestamp":" 946784177257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mte"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784187662","data":{"timestamp":" 946784187662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mre"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784190888","data":{"timestamp":" 946784190888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mre"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784194349","data":{"timestamp":" 946784194349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mre"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784204243","data":{"timestamp":" 946784204242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nge"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784207949","data":{"timestamp":" 946784207949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nge"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784210588","data":{"timestamp":" 946784210588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nge"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784218904","data":{"timestamp":" 946784218904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784221905","data":{"timestamp":" 946784221905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784224762","data":{"timestamp":" 946784224761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784237933","data":{"timestamp":" 946784237932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" f7b1f613-73cb-4afd-9c02-95447d671da9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784269324","data":{"timestamp":" 946784269324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784272067","data":{"timestamp":" 946784272067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784274394","data":{"timestamp":" 946784274394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784281302","data":{"timestamp":" 946784281302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784294979","data":{"timestamp":" 946784294979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784298420","data":{"timestamp":" 946784298420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784301382","data":{"timestamp":" 946784301382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mku"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784313754","data":{"timestamp":" 946784313753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784315692","data":{"timestamp":" 946784315692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784318201","data":{"timestamp":" 946784318201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mla"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784328400","data":{"timestamp":" 946784328399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mpa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784331789","data":{"timestamp":" 946784331789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mpa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784334011","data":{"timestamp":" 946784334011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mpa"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784345157","data":{"timestamp":" 946784345156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mvu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784348187","data":{"timestamp":" 946784348187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mvu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784351524","data":{"timestamp":" 946784351524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mvu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784360585","data":{"timestamp":" 946784360584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_shu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784363753","data":{"timestamp":" 946784363753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_shu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784368484","data":{"timestamp":" 946784368484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_shu"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784378149","data":{"timestamp":" 946784378149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mte"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784381149","data":{"timestamp":" 946784381148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mte"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784383818","data":{"timestamp":" 946784383818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mte"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784394633","data":{"timestamp":" 946784394633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mre"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784397824","data":{"timestamp":" 946784397824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mre"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784400964","data":{"timestamp":" 946784400964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mre"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784410427","data":{"timestamp":" 946784410427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nge"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784413842","data":{"timestamp":" 946784413842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nge"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784416743","data":{"timestamp":" 946784416743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nge"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784426892","data":{"timestamp":" 946784426892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784429618","data":{"timestamp":" 946784429617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784432252","data":{"timestamp":" 946784432252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.trc:syl.3ch..3ch..6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946784445401","data":{"timestamp":" 946784445399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_060903"," gameId":" 88ddd1b8-8456-4821-8fa5-dc580d9bde2f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.trc_syl.3ch..3ch..6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_nya"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}